清明節後考英文分明係優待信耶鮮既考生

尋日掃墓掃左一日 咩都無溫

耶乜撚野鮮呀大陸狗

12月果陣讓左你成個聖誕節 依加拎返一日都嘈喧巴閉

當多一日, 英文可以溫咩

重點係唔公平

讓左你中秋節 端午節 佛誕 春節

復活節就到，信耶穌仲要守大小齋，食都食唔飽，邊有精神考試溫書

分明係益有掃墓嘅人
有祖先保住
祖先尋日報夢話我有2
準備做捕快了

OU 咁大想頭？
報到 ive 都偷笑啦

咁無神論者同反對迷信呢？

錯左好多 玩完

Ive咁大想頭？
Hku算啦

讓返你十月一日

一早話左唔去掃墓 老母又話去左祖先會幫我

今日考英文呀仆街